個市升係因為習近平去武漢？

無線個女主持係咁演繹喎

又唔係研發出疫苗，股票佬成日講技術分析，成日拎住堆歷史數據打J扮到自己好科學咁，但突然間又咁唔科學

因為如果佢中咗招,中國會有救